【公務員罷工】關於 Email 攻勢

千祈唔好經1823查詢 或 投訴
去問某位公務員罷唔罷工

因為佢地要覆返你地架

香港人加油
光復香港 時代革命

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

pish

巴打預計多唔多人罷工？

罷都唔會有人同我講架啦

咁都係
星期一先知